依期一齊旺，大家唔好針！［197］齊齊贏大錢

Nice

保地叻仔

路易水
梳士貝利 W ❌ or [-1] ❌
莫斯科中央陸軍 [0/+0.5] ✅or [+1]✅
RB 萊比錫 [0/+0.5] ❌or [+1]❌
薩爾斯堡 [0/-0.5] ✅or [-1]✅
士砵亭 2.5S✅
奧達斯 [0/+0.5] ✅or [+1] ✅
波膽 1:0❌，1:1✅
奧達斯2.5S✅
羅沙里奧中央 [0/-0.5]
麥德林獨立 [0/+0.5]

搶我post

2.5s✅?

你咁那慢算吧啦

✅✅✅✅✅✅✅✅✅1:2當睇唔到
又話內定左我既喂

唔中都

7場5贏1贏半1輸

薩爾斯堡真係黑馬黎

From tg gp 有人gel

又賣料啊

我跟左 你跟唔跟

3千 tg me

奧達斯🤘🏻

7.5s奇跡開出

但你話抽自己
點啊 好難做

頂到好辛苦

嚇到瀨屎

不了
我心靈投注

阿奴馬體我屌你老母

人活到幾歲算短 失戀只有更短

巴拉 主盤 串起咗0830兩場主盤
等針

路易水
梳士貝利 W ❌ or [-1] ❌
莫斯科中央陸軍 [0/+0.5] ✅or [+1]✅
RB 萊比錫 [0/+0.5] ❌or [+1]❌
薩爾斯堡 [0/-0.5] ✅or [-1]✅
士砵亭 2.5S✅
奧達斯 [0/+0.5] ❌ or [+1] ❌
波膽 1:0❌，1:1 ❌
奧達斯2.5S ❌
羅沙里奧中央 [0/-0.5] ❌
麥德林獨立 [0/+0.5] ❌

依輪歐霸 首次回合都係開哂主

你永遠不懂我傷悲 像白天不懂夜的黑

抽佢地啦
我戒賭jump左

邊有咁好買呀

不了 抽啲唔識既
仲話我癲狗
叫佢地食撚屎

我補位

牙姑

我了

大蛇出現

換左兩條褲

抽我 幫你由頭含到落尾

55

又嬲 知錯

子瑜吊打正花 差幾班

hi

正花係牙姑啦

依句好似幾岩聽

me is 燈神

仆街鳥同你同路
有冇保險買定

26814257

唔撚岩聽

再見講得多麽簡潔聽不出後悔

28分出水

今日聽你話 跟你重注一場

獨立轉買2.5b
中央照買盤

條友gel乜撚

尾三咁都計中

都同左

跟你一半注

咁抵你贏錢啦

st paul妹

識玩

不得不服佢的勇氣

支持

贏又唔中意 屌你

雷神

澳職大波又係熱到辣手

琴晚8中6，入黎支持下，大家一齊屌波層狗會✅

直屌和

兩場半和半00收錢

可唔可以透露會費幾多
考慮下轉plan去你到

佢次次都係$500注

免費出水，志在分享

梳士作客咁撚廢

thor1:0

呢隊嘢回晒塘 升班機會唔大

美洲頂撚住半主

半主全主ok？

半主串半和叫糊

兩場都半和

美洲入多粒半大ok?

聖保羅rc

又紅牌

迫害

咪又係半和

又奶野
快快大波啦

屌你老母聖保羅

兩隊主都快入

獨立隊追和口廿

紅左仲勁系列

尾場幾多c

等澳職算啦
3.5大 / 1.5半大
邊個好d

買親邊隊就邊隊紅

紅左都無失波

1:1未 獨立狗

咁講肯定買左半場啦

屌聖保羅半場已經要禁平安鐘
捱撚到咩

2場都1:0完OK?

越紅越強 0-1完場

不了 1-0完場

阿美阿美

0比0都偷笑

阿美頂頂頂
羅沙入入入

60’ 0-1 完

預言家

2場細波2串1又叫糊

阿美2.0

GOAL GOAL

2-0

獨立隊

阿美聖保羅 gel

聖保羅快手入一粒先

好似真係紅咗仲勁

叫糊

差唔多0-1

紅左比人入啦聖保

屌
帕拉w 保地w 麥德林2.5b 3x1
尋晚未等到狗會派就訓著左 冇買
尾關入多球ge 話 就揼春

聖保羅入

有時有d野係整定既
緣份未到

彿系賭波，緣份要黎就會贏

獨立隊正垃圾

羅沙入未

追和pls

放心啦開唔到

又話中央照顧港人

平手轉平半 個個追下盤低水

聖保羅入未

點解馬會冇即場，想買客勝9倍

又2場細波

笑左

有無荷乙半大推介

入咗

1-0

獨立追番球啦

屌 炸

屌

炸

FAKE膠 屌你 中央

獨立開大波我派+捐錢

主2串1呀屌

未派過錢比我派下啦

Lm

應該2-1

中央入到粒 今日唔打丁

80分了

獨立開大波我一個月唔打丁

求派我

開細了

獨立和波派300 贏派500 一位

中央獨立各入一球啦屌 立即

十卜

追番1球先啦垃圾

唔想派錢咪出聲囉
利申轟o左阿美

中央rc

RC 1:1

垃圾

中央正垃圾

獨立半1全2

中央比點力

勁

獨立2:2派3000

羅沙絕殺佢呀

不了

快手0-1

直屌和收錢

班仆街完場笑

半格都好

0-0 完場
9注 6贏 2贏半格 1輸

巴打跟實 今晚準備上$1000了

因為中央收少幾百

中哂
唔好意思

呢2日係咁贏

拎埋紅牌都入唔到
差一球2.5b

尋晚訓左嗰位巴打宜家有咩感受
訓左冇買都係緣份黎

求路易水

下午5:40再出水

入定$跟

阿仙奴針咗 好唔開心

歐霸我全skip

貼中左2:2波膽
淨係中呢場

阿甲隊真係長買對家有著數

尤其係作客

今日想試下用$200推8口

豬咗兩日先覺歐霸好伏

同自己講左唔買歐霸

暫時睇中8910 12 13 半大

10 12

明明睇盤feel到cska不敗 都仲要唔信自己 走咗去買阿記

係咪見到阿落飛就覺得有機呢

想問下點解收到半注

悉尼

建議戒賭

暫停受注既？

12點開 應該係

thx

馬賽個場唔係中咩

拉素唔中

阿輸半x馬賽中x50

你買1/1.5大
頭關收番半注
次關收全格
尾關冇錢
3串4 其中3關都串左尾關 收晒皮
等於頭兩關2串1
0.5*1.97*50=49.35
嗰5仙 狗會豪埋比你
btw戒賭啦

自

戒賭啦

入黎
入定錢今晚跟我買

係喎 要介了

南球盃派彩未

有排

唔該巴打

我真係傻尻左，買聖保羅勝2k..買個盤1k.依加倒輸1k..

腳膠巴買唔買悉尼

似鬥攻 買大波
睇即場買角大

雪梨角大殺手

風流波都鬥攻係咩玩意

尾盤買最穩陣

要埋齋

根據我精密計算 200蚊只要推7口 就有一皮 所以第一口 悉尼角大

尋晚買左咩

歐霸真係唔抵買，太假

薩爾斯堡晉級正氣

按左個腎ALLIN腳膠了

不了 幾時都話唔好賭身家

輸半算係咁

無賭身家賭器官咋

輸剩百五all in悉尼

老鼠點買

澳假5:40分再講

又想gchi老鼠了

少個腎 打兩次飛機就會虧
唔好賣腎啦 賣脂肪

你岩賣脂肪先反正我多

我起碼賣到20kg

40kg

60kg

今晚有荷乙

頭場澳職齊齊羊大錢

老鼠賠率係咁跌

有3場無開

輸到pk入錢先

悉尼w 2.08 > 2.00

得首回買得過最正路

想問係app買錯咗 打俾馬會有無得取消

你話呢

外國投注網就有

個個輸錢話買錯 狗會點賺你錢呀

只好用雙倍錢買返

老鼠開硬？

之前試過買半膽買左全膽，點知中左

悉尼可allin

輸唔到

唔洗咁快買住wo

緣份

呢個世界無一定

係

唔敢再買角大了
記得上場買左角大 半1個心灰到
老鼠買角大真是等死

半一全一

間中心水
燕豪芬青年隊 客W
昂熱 [0]

我。越快越好。叫組長幫你wave 。開波前幾粒鐘唔得

利申 以前做組長

得*

組長你好

今場會刷！
老鼠正氣

通常有大船既

今季老鼠last場

老鼠會唔會Hea踢

有出波波就唔洗理 買就係

696強陣

兩隊都穩入季後賽, 係咪渣流灘?

我睇好左，睇埋尾盤先講

識買了

唔會 今場表演賽黎
講好左兩邊都只攻唔守
隨時10:8

咁買總入球7＋ 主其他 半場4：0了

半場和其他
全場主其他

買哂了 可唔可以係爐貼貼腳圖賀定羊先？

又有老鼠 可惜冇錢

想買勝利

Sydney FC Squad: 1.Andrew REDMAYNE (GK), 3.Ben WARLAND, 4.Alex WILKINSON, 5.Jordy BUIJS, 6.Josh BRILLANTE, 7.Michael ZULLO, 8.Paulo RETRE, 9.BOBÔ, 10.Milos NINKOVIC, 11.Adrian MIERZEJEWSKI, 12.Fabio FERREIRA, 13.Brandon O’NEILL, 14.Alex BROSQUE (c), 17.David CARNEY, 18.Matt SIMON, 20.Alex CISAK (GK), 23.Rhyan GRANT, 26.Luke WILKSHIRE.
可以ALLIN了？

和其他

半場6:6

多謝腳巴腳圖

夏天出得街多 人都虧

今場巴巴路西斯出返黎 點買好

學生妹就快放學
一陣落街行個圈先

學生妹無乜好腳 都係有babyfat既腳多

未必架

講腳韓妹腳最淫

嘩屌 呢句真
有時我會開kpop睇
不過會靜音播自己BGM
齋睇腳

出波波 買老鼠

6點去中環/圓方睇

都係唔好講。。我好怕陣間有人貼欣_倒樹蔥張圖話佢條腿都

D仆街放伏無人性嫁 利申成日中 中到麻木左

見一個block一個

依個post有個pj頭號fans

澳假今場半場最少3粒

半場都開到3.5大啦

半膽2:2
40倍試試佢

反正都係 4：0 3：1 2：2 1：3 0：4買哂

30:4

老鼠

夫添鳩搓

人地都買到3：5波膽點解我唔買得30：4

啱啊

墨爾本勝利下盤

lm

宜家買唔買老鼠盤好

澳假真係諗極都諗唔到點落注

仲唔買老鼠好快得番1.6x

有機會嘅又低水 大波3.5又唔知博唔博得過
I know that feel

睇盤想要下盤

最好無咁多人搭大船

上次老鼠奇跡半主

唔記得邊場 比人先入一粒
44’ 1:1
46‘ 12M 2:1

唔買老鼠仲可以買咩

半場0:0波膽

老鼠定半大好

半場老鼠派完再補

自製單場2串1

發現巴打你好鐘意買平半受讓果邊

最後20,買主勝

又係唔想諗 買1/1.5大算

老鼠ready

我一半半，我都有買開讓盤

1750

成日都同巴打對

買1.5b 老鼠盤

6贏2贏半1輸
咁你咪輸好多

出左陣啦

講到勝利唔洗踢亞冠咁

超強陣

無知好可怕

2輸半 其他無

無啦真可怕

唔啦， 唔講好過柒左

亞冠係計對賽
所以上場已經係定局

好撚型

我上盤 bin埋我

自己柒左 聊人隻秋

鞭我插我

hea唔hea踢落到場一回事 但睇咁耐老鼠 呢個陣係最撚勁

老鼠 對 勝利

澳洲當地叫國家打呲

為面子兩邊應該都會出盡力

聲撈

又黎

只可以講今場係入球show

有出bobo

10.5 c b 100%

呢場常理買法

即場入1粒之後 買高水細波

10.5入球大定10.5角球大

個個都10.5b 我買個10.5s對邪邪去先

0-11

直屌客W

10.5入球大不如買主客和其他

啱啱收到劇本半場2:2

買定13.5b 先

半場客其他

捐比狗會做咩

兩隊幾日後仲要打亞冠未免盡力喺季尾博盡

你買咩盤

主盤

大10.5角 穩嘅 但我等6分鐘再買

月巴 你分享個tg link
有出過祖記同狼咩

賤畜老鼠又撚角大黨

條友一時時

勝利

狗會今日首發
保保同貝利沙個換出 過熱

11.5b

保保入球2倍
阿婆都識買

識你老鼠小勝

半細300%

你岩

無

燈下先

10蚊飛呢

10.5大 派錢咁派

落狗會睇波

老鼠長期角細喎

上場買墨勝11.5b, 最後停左半粒鍾角 輸到驚

allin半大

頂你地米再買10.5大 買到降盤啦 我等三倍牙

米你老母

半大+fc盤

同路

買左半大，是否等死

主隊落咁多

五分鐘半大

開場就唔好睇呢個post

1.5/2b

呢個三球喎ching

40分鐘先屌波
半大

啱 開場之後mon住live好過

我g 一個字 信

個post突然咁多痴線佬喺度gel

最後要左半客

老鼠10號First Goal

勇士

驚又半細

11打錯

9先岩

讓主-1

咁博

gchi

Shit 燈sam 要讓主

半大

墨勝

Cccccccc

即係？

悉尼入入入

V客屌打

1C

屌成班弱智講波唔睇了

客第一球

咁都唔入

喂屌。。等水

貝利沙on9仔

仆街 貝利沙 又唔入

1.5b

？盞

神出龍。邊是首於

半大已死

針了

假波

三折讓飛

cccccc

半大既真係多得垃圾貝利沙唔少

半大啊屌

針

貝利沙入球先老鼠咪會追 而唔係0-0妹完半場

1:0

10

Goal

唔入對家入

繼續入

1.5b針

入多粒

比多球

半大又返生

鞭屍未

正氣老鼠

貝利沙累全家

客刷角追 入角大了

越位？

頂實呀

俾多2球我

收半大飛

有意留tg

好彩開唔出

bobo 首發入波

黑哨

bobo

竟然係 Bobo

終於覆

唔理了

寶寶愛我 我愛寶寶

悉尼再入入入

Bobo easy

Bobo 入球 首名 cAshed

明明越位

半大fc

踢得7分鐘啲半大已經又針
又返生

VAR 要來做乜

呢啲又唔撚睇vcr 你老母

澳j水平算啦

搞笑

入多三粒ok?

睇返佢射得有幾靚
最尾一場super唔理咁多啦

悉尼ng 1.72又準備派錢

唔撚睇VAR即係有咁大得咁大

保保入波真係送錢

人地開party 搞咩var 丫

主勝

屌岩岩客第一球咁都唔入

今場唔用var

半場2:1/3:1

唔買就估中

快手大！

半大又再死

準備睇NBA啦
黎啦

不了 2:0完

2C

Var今場不適用

痴線 bobo 射手多一倍

3c

勝利ng

1-1 1-2 1-3 快

勝利反杯

半場3:1，3:2 派一百
頭五回覆呢個

入未

Im

客ng啦 之後到fc

角細頂實

ifc?

15mins 3c , 90mins =?

半大呢

收手

半7全7

死撚左啦

18c

燈到

勝利做咩係咁越位

阿妓下體

Marseille (FRA) v Salzburg (AUT)
Arsenal (ENG) v Atlético (ESP)

死撚硬

4.5大

11.5s

感覺悉尼玩西波1:0完

1:1

半大針

冰封角球

半大 刷角

墨勝追和反cup

半大 角細

奉勸各位唔好當悉尼係重心
小小小注玩算

半場1.5/2細 gel

角球呀

mola

半大針得

老鼠屌多粒

仲有25分鐘 針條撚 同我入多2粒阿屌

半大 -1 加油老鼠

Agger

客下一球

半細頂住

唔入比人入啦

針條撚咩 半大開撚硬

我都覺得有可能10完 上下先

又玩早入半細

半大jump

西尼

打左電話俾bobo
佢準備入波

佢幾時聽？

25分鐘一射 遲早俾人杯

屌你停屍

4c

goal未

悉尼竟然有角

又黎10分鐘前入波定律
屌你咩

1:0打邊爐啦

老鼠入多粒

勝利盤
11.5角大
3.5/4大波

快手啦

即刻吹完場啦

包爺

10.5穩過碌蔗

歐霸盃 冠軍

1 馬德里體育會 2.05 2 阿仙奴 4.20 14 馬賽 4.10 12 薩爾斯堡 5.60

老鼠又贏

悉尼澳職拜仁黎
你會唔會見拜仁比人杯

入左波仲同你落底咩

屌你老母半大死撚硬

繼續gel

快入波

老鼠炒佢老母閪啦

入啦屌

10.5B 輸左我以後淨係買中國隊 因為冇可能輸

又黎料1:0後妹下妹下

5C

咁早入波永冇好結果

又話半場主其他既

宜家先5c
13.5仲撚穩

打脾？打飛機啊

角球呢

頂住半主就夠

表演賽

刷角

表演1:0到尾

客要入了

半7準備

客要入2球了

半大苦主

9分鐘2粒唔該

勝利想一場幾多次越位

主勝GEL

你90分鐘0射

客其他jump

All in 左

Goal~! 1:0 識你fuck c!

客半場追返粒先啦屌

Fc入多啲！

10.5b食硬 落馬會排定隊都得

三折出半大飛

快1-1

20分鐘個陣都考慮下

開季買老鼠長追可以上樓了
我去跳樓先 88

條on9仔潛左啦

我又有一張

角球呢 屌

456tyu

半大收皮

半細gel

試手氣 主ng

角球輸左我幾雞

6c

6C

試下咋

準備7C魔咒

半7唔該晒

唉屌

半大咁都輸on9

貝利莎

半大gel

半6全6

垃圾貝利沙
屌你老母

食撚屎咁都半細？

貝利沙屌你老母

老鼠贏就得

三折收10.5 s

1-0 6c HT

完

6c啦... 10.5s 都gel?

主客各一個黃金機會唔入

和波完場 super
客ng

唔看好

猫哥都賭波🤨

人地反手

而家都係得六角 角細收定錢都得啦

gel你老味咩

唔可以比反手gel得手

支持反手gel

諗下就好

悉尼係唔係唔會刷c

角細穩膽

角大黨全面進埸

唔使諗 收硬

大船必閪定律

唔記得睇一鋪蛇個id

角細頂撚住呀

仲有4球走盞 都仲可以叫下

同路 淡淡定有錢剩

咁就下半埸一開波連下c製造下緊張氣氛先
利申 角細同路

80MIN 11C

收到wind 下場反cup 你地補定飛

半

咁撚多反手gel

收到,all in

燈占

佢要勝利？

yes, 要埋大未開始之前

Gun

下盤nba

客會贏3比1

0角 正呀

Cccccccccc

角

乜撚野國家打比 私家雞一隻

和波算啦好麻
唔好搞大佢

保保last game要play off呀

角呀

主隊hea 住打都贏咁

10.5b輕鬆到

Last game 免傷和氣
開開心心啦

貝利沙黃牌未

Last game唔play off不如換出算

2-0未呀屌

又俾班仆街撚
半6全6

墨勝有12m未

7C

追和未呀屌

角細穩陣

快手11啦

歐聯4強
拜對皇
羅對利

墨勝反杯追和 一世球迷

墨勝咁廢

老鼠入多球啦吊

墨勝入得未 好悶了

老鼠咁都唔入

10.5b入唔入得過

老鼠🐭快撚手

4.5s係咪無敵

你仲敢買

讓比我

未買 覺得老鼠唔會刷

2.5b total. loss

角大十半早盤都有成二倍幾

65 mins仲係1:0
all in 主ng
2倍幾

角呢屌你

得勝利刷角

8C gogogo

頂住牙老鼠

打脾打佢老母閪

11.5s gel

今日初步目標15k

2.5s輕鬆無壓力 一球到尾

派我

1 0嘅話我賺好多wo.如果

墨勝你同札一樣努力刷角會有一球追和

刷角時間開始

goal

goal 11

Cup

仲係1-0

未入?

Ok收翻啲角了

一貼即1:1

反cup pls

炸左？

貼飛聽講會邪 等陣3球咁入 米邪9我

未哂射埋喇

又唔睇var

Fake dllm

dllm

笑4

屌你老母fake死人

Fake完

白界前俾人救番

無啦一球到尾

屌你老母

Fake 完就刷角啦

未入響定先

嚇鳩死me

頂撚住先 米貼住 完左再貼

Var都唔使睇
幾有自信

對唔住 我錯

下 var都唔睇

勝利刷角

好撚迷信。現代人

炸完發力 45 6對家啦
輕輕鬆鬆

屌super啦

有冇慢鏡睇入晒未

悉尼黑哨就唔洗睇var
勝利就要fale 屌咩

垃圾裁判狗

大力少少咪入左囉

真係未入 屌咩

角細 客勝

講真勝利咁都入唔到 都唔洗再入了

2.5b jump

結剩$0.7

主ng

就咁睇 好似未過哂白線

同意
當輸左

角呀屌鳩你

主入多球

Give me more c

fake?

主快撚啲入啦屌

無晒了

球證重注no goal

客ng有機

Dllm主ng

老鼠長追角細真係上樓

Fake完......

國家打比 映衰個國家

國家打比但坐唔爆

幫你買10蚊加持下

不如燒野食算啦踢咩波啊

屌你老鼠 主場雞？

我都燒 不過係燒炭

我下次唔會再信咩野國家打比架啦

Hea撚到

老鼠入多球啦

d低級聯賽嘅國家打比算把啦

換走貝利屎屌你老母

真係悉尼老鼠 波都唔識入

打比 仲hea撚過平時

老鼠入多粒呀屌你老母

呢度好多反手撚
同埋 賭波緊係信自己

黑角屌

-1 凍過水

半6全8

為什麼我這麼笨

角大jump了

悉尼 等完場

半細全細角細 好野

角球是魔鬼

可以大叫SUPER未 BBQ OK?

悉尼頂頂頂

踢緊乜撚野

打自己100巴呢幾個月追澳職角球大輸咗幾雞嘢 就係悉尼對開嗰啲 我都輸咗唔知幾錢真係抵自己死明知呀角細款都死追難追

收返3.6🤤

見到主隊出西蒙 知道要冰封

勝利 我屌你老 識唔撚識入波呀？

屌 賭咁大

加大不是夢

點解 點解我唔敢買無入

屌你老母 半6全..

勝利已完

再買即場斬手指

真係想jump

應該補時連c 10c 完

主2:0 ok？

垃圾波

快入呀勝利

會1-1完場

個名叫勝利 唔贏至少和
輸就講唔通了

絕殺呀

佐治個罰球傳比龍門
hea撚到呢

病態賭徒

墨勝刷角只刷60 分鐘， 識玩了

勝利踢緊佛系足球？唔刷角唔入波，時機一到就輸波

買樓又近左一大步

半6全8 澳西

馬會又贏

10.5s咁都有得執

老鼠 角大殺手

黑撚到
屌你老母

話左畜生老鼠撚角大黨

2.5s 10.5s 輕鬆

10.5s既手足可以排定隊先
男左女右唔該晒

我認命追悉尼角球真係會破產

好波

勝利角大殺手， 上場63 分鐘停到完， 今場68 分鐘停到完

10.5s朋友可以出黎啦正手gel

推左兩口今晚再推

流淚行勝利道🤨

屌 好彩有補到 回翻2000蚊大角 以後買中國

買20蚊先中
未完場唔敢出飛

你買左幾多

12.5S 無壓力贏錢

派禾呀

見角大手足咁慘 我都唔bin啦

我都1k

悉尼角 一係細 一係唔買
永遠唔會諗大

你入左角大？

澳職而家入球細了

點派姐 新手仔

入左2000角大吖

執2千幾仲想點

今晚allin俄超半大2500

點睇馬模 燕青 甘堡爾盤

波琴盤sure

原來得馬模有盤

馬模半大 燕青半細

我都係角大受害者

德乙有無半大全大手足

All in 幸運

德乙仲衰過日乙

今晚馬模 和客

屌你老母呀！
入球細呀！
角球細呀！

格雷

點解保保入球仲未派

一屌即派

列斯聯+1盤

知唔知點查番半年前馬會投注紀錄
歐聯開頭買左好多猁同羅馬 不過唔記得金額

696聽日讓人1球球半 傻的嗎

下次努力

之前玩太急，重拾心情
重新出發，慢慢黎了

派錢

696強陣

一定買對家

100%

連輸兩場
貼飛邪邪佢

G chi

呢度d ching成日捐咁多錢比馬會有冇得扣稅？

跟

咁樣大把巴打要加稅

阿爾克馬爾-1
穩袋

唔知我捐咗30萬俾馬會 會扣幾多俾我

淨買角大梗係衰啦

不要再說了 聽日又要入多200 重啟200變10000之路

今晚all in幸運算

陣間波琴角大2.10

串起佢

祝贏 我覺得格雷特個場會大波 真係大咗我會嬲死自已

格雷係我最愛 主場不嬲有信心

祝你贏啦 聽日入錢斬狗

直接買格雷盤

支持style巴

南錫作客
唔買佢對家對唔住自己

style巴又出手要跟了

Style巴連奶兩場係時候要贏了

維拉盤有冇同路

Here

阿積 奧斯 幸運 半大 阿些w 尼娒-1

頭3場半大？
有矛重心一場

半大同路 搭多場燕青

俄仔客盤，格雷盤

荷乙半大邊幾場重心

串曬

其實復活節快車仲有冇力開半大

杜斯奴盤高水過對家就可以買啦

荷乙真係有

我對幸運呢隊波已經冇左半大既信心

應該話依家都抵買

今日會有

請問阿士東維拉今晚O唔OK?

主場 ?

阿梅爾城真係半大最穩陣

THANKS

重心 阿積屎